股樓齊爆呀 媽呀

跌1000點

八百點起標

886.22
係900點

一陣入貨等大奇蹟日 一日上樓不是夢

師父勁

快啲執平貨

就話886

炒ifc排隊位有無肉食

可以